[
  {
    "question": "Mobility Aftermarket(MA)的中文意思是什么？",
    "options": ["手机售后巿场", "雨刷售后巿场", "雨刷智能出行售后", "智能出行售后"],
    "correct": "智能出行售后"
  },
  {
    "question": "下列哪一项不属于Mobility Aftermarket(MA) 目标格局之内?",
    "options": ["LEAD奋发进取", "WIN数据驱动", "MONEY有钱最棒", "WORK鸁得未来"],
    "correct": "MONEY有钱最棒"
  },
  {
    "question": "下列哪一项不在Mobility Aftermarket(MA) 的长期目标?",
    "options": ["博世集团息税前利润 41%-->14%", "销售额110 亿欧元", "10万加盟店 博世车联", "可持续发展计划"],
    "correct": "博世集团息税前利润 41%-->14%"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个不属于LEAD目标关键因素?",
    "options": ["数据驱动型公司", "以客户为中心", "以人为本", "创造卓越绩效"],
    "correct": "数据驱动型公司"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个属于WORK目标关键因素?",
    "options": ["卓越价值流", "以人为本", "以客户为中心", "创造卓越绩效"],
    "correct": "卓越价值流"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个属于LEAD目标关键因素有几个?",
    "options": ["3", "1", "2", "4"],
    "correct": "3"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个属于WORK目标关键因素有几个?",
    "options": ["6", "3", "9", "12"],
    "correct": "6"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个属于WIN目标关键因素有几个?",
    "options": ["3", "1", "2", "4"],
    "correct": "3"
  },
  {
    "question": "博世智能出行售后目标格局,下列哪一个不属于WIN目标关键因素?",
    "options": ["以客户为中心", "销售额", "息税前利润", "现金流/运营资金"],
    "correct": "以客户为中心"
  },
  {
    "question": "Mobility Aftermarket(MA) 的长期目标有几个?",
    "options": ["6", "7", "3", "1"],
    "correct": "6"
  },
  {
    "question": "Mobility Aftermarket(MA) 的赋能推动有几个重点?",
    "options": ["7", "3", "6", "9"],
    "correct": "7"
  },
  {
    "question": "下列哪一个不属于Diversity, Equity,Inclusion(DEI)的范围?",
    "options": ["多元", "包容", "中奖", "平等"],
    "correct": "多元"
  },
  {
    "question": "Be#LikeABosch价值文化,3大体现方式是什么?",
    "options": ["MONEY有钱最棒", "LEAD奋发进取", "WIN数据驱动", "WORK鸁得未来"],
    "correct": "MONEY有钱最棒"
  },
  {
    "question": "DEI 中的 “E” (Equity) 最核心的含义是什么？",
    "options": ["根据个体或群体的不同需求提供资源和支持，以实现公平的结果", "对每个人都完全一样", "确保结果均等", "人很开心"],
    "correct": "根据个体或群体的不同需求提供资源和支持，以实现公平的结果"
  },
  {
    "question": "以下哪项最能体现 “包容 (Inclusion)” 在工作场所的含义？",
    "options": ["所有员工都感到被重视、尊重，能够安全地贡献想法并参与决策", "招聘了来自不同背景的员工", "公司政策中没有歧视性条款", "多元"],
    "correct": "所有员工都感到被重视、尊重，能够安全地贡献想法并参与决策"
  },
  {
    "question": "Be#LikeABosch价值文化是什么时候开启的?",
    "options": ["2025/01", "2024/06", "2023/08", "2025/06"],
    "correct": "2025/01"
  },
  {
      "question": "博世深圳工厂（RBSZ）主要生产什么产品？",
      "options": ["雨刮杆&雨刷", "电池", "冰淇淋", "电动工具"],
      "correct": "雨刮杆&雨刷"
  },
  {
      "question": "博世新的使命宣言是什么?",
      "options": ["LEAD奋发进取", "Be#LikeABosch", "WIN数据驱动", "WORK鸁得未来"],
      "correct": "Be#LikeABosch"
  },
  {
      "question": "Be#LikeABosch新的使命宣言,下列哪一项不属于3大体现方式?",
      "options": ["WIN数据驱动", "LEAD奋发进取", "VALUE创造卓越绩效", "WORK鸁得未来"],
      "correct": "VALUE创造卓越绩效"
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志，请复选出主要的赋能关键因素",
      "options": ["以人为本", "奋发进取", "数字化转型", "鸁得未来"],
      "correct": ["以人为本" ,"数字化转型"]
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志,赋能关键因素中提到的\"数据驱动型公司\"有几个核心支柱",
      "options": ["1", "2", "3", "4"],
      "correct": "4"
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志,有几个\"投资组合管理?",
      "options": ["1", "3", "5", "7"],
      "correct": "5"
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志,\"战略执行?有几个方向",
      "options": ["3", "5", "7", "9"],
      "correct": "5"
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志,下到请选出属于\"战略执行的是?",
      "options": ["以人为本", "推动服务业务&E2E", "E2E 数字化配送流程提高可靠性", "零碳"],
      "correct": "以上皆是"
  },
  {
      "question": "为推动实现Mobility Aftermarket(MA)智能出行售后雄伟壮志,下列哪一个\"重点项目\"与RBSZ博世汽车部件(深圳）有限公司相关",
      "options": ["主机厂雨刷业务扭亏转型", "开发冰淇淋新业务", "车用电池自产", "音向放大器组织重整"],
      "correct": "主机厂雨刷业务扭亏转型"
  },
  {
      "question": "泰祥汽车配件（深圳）有限公司正式更名为博世汽车部件（深圳）有限公司是什么时候？",
      "options": ["2022", "2023", "2024", "2025"],
      "correct": "2024"
  },
  {
      "question": "为实现数据驱动型转型，哪一项属于五个产品组合的中的内容?",
      "options": ["产品", "客户", "供应商和仓库", "车辆"],
      "correct": "以上皆是"
  },
  {
      "question": "请问2025博世智能出行售后目标格局，我们希望将博世脉搏调研（BPC）团队协作效率评分较2024年提升多少个百分点?",
      "options": ["1%", "3%", "5%", "10%"],
      "correct": "3%"
  },
  {
      "question": "数据驱动型公司是实现我们2030年雄心的关键赋能因素，下到哪个选项\"不\"属于四个核心支柱高透明度、明确的责任、通过深入了解领导力、高频跟踪",
      "options": ["高透明度", "明确的责任", "通过深入了解领导力", "高频跟踪"],
      "correct": "以上皆非"
  },
  {
      "question": "针对可持续化发展，请问博世是哪年实现碳中和？",
      "options": ["2020", "2022", "2024", "2025"],
      "correct": "2020"
  },
  {
    "question": "请问博世的品牌宣言是什么？",
    "options": ["DEI", "科技成就生活之美", "LEAD WORK WIN", "以人为本"],
    "correct": "科技成就生活之美"
  },
  {
    "question": "博世创始人名字？",
    "options": ["刘宇宁", "劳伯迪尼诺", "罗伯特.博世", "邓宁"],
    "correct": "罗伯特.博世"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件（深圳）有限公司厂长叫什么",
    "options": ["邓宁", "白鹿", "邓小平", "邓艾"],
    "correct": "邓宁"
  },
  {
    "question": "博世总部位于哪里？",
    "options": ["瑞士苏黎士", "法国巴黎", "日本东京", "德国斯图加特"],
    "correct": "德国斯图加特"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司的\"愿景\"是什么？",
    "options": ["电池价值链的领先首选合作伙伴", "刮杆和刮片价值链的领先首选合作伙伴", "火花塞价值链的领先首选合作伙伴", "机油价值链的领先首选合作伙伴"],
    "correct": "刮杆和刮片价值链的领先首选合作伙伴"
  },
  {
    "question": "RBSZ的中文全称是什么？",
    "options": ["博世汽车部件(深圳）有限公司", "泰祥汽车配件（深圳）", "博泰部件(深圳）有限公司", "世祥汽车配件（深圳）"],
    "correct": "博世汽车部件(深圳）有限公司"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司的\"使命\"是什么？",
    "options": ["客户就是我们使命 !", "赚钱就是我们的使命!", "卖油就是我们使命 !", "卖冰淇淋就是我们使命 !"],
    "correct": "客户就是我们使命 !"
  },
  {
    "question": "数据驱动型转型，请问2025博世智能出行售后目标格局要求自动化订单（O2C）实现比例多少?",
    "options": ["79%", "89%", "99%", "109%"],
    "correct": "89%"
  },
  {
    "question": "数据驱动型转型，请问2025博世智能出行售后目标格局要求主数据质量（客户、物料、应用程序）",
    "options": ["109%", "99%", "89%", "79%"],
    "correct": "99%"
  },
  {
    "question": "博世业务划分为4个业务领域，涵盖智能出行集团、工业技术、消费品以及能源与建筑技术领域，请问博世深圳工厂属于哪个业务领域？",
    "options": ["工业技术", "建筑技术领域", "消费品以及能源", "智能出行集团"],
    "correct": "智能出行集团"
  },
  {
    "question": "下列关于战略三大关支柱的叙述哪个不正确?",
    "options": [
      "我们以人为本,培养卓越绩效文化",
      "我们是一家数据驱动型公司,专注于精益,高效运营",
      "财务活力我们赢得未来的关键",
      "智能出行售后新时代是无法共塑的"
    ],
    "correct": "智能出行售后新时代是无法共塑的"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"可持续发展\"可报告事故目标为多少?",
    "options": ["0", "1", "3", "5"],
    "correct": "0"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"质量推动\"14Q投诉目标下降多少百分比?",
    "options": ["10%", "50%", "70%", "100%"],
    "correct": "50%"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"卓越价值流\"生产力目标,相比2024, 提高多少百分比% ?",
    "options": ["2%", "5%", "8%", "13%"],
    "correct": "5%"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"卓越价值流\"报废率下降目标为多少百分比% ?",
    "options": ["40%", "20%", "30%", "10%"],
    "correct": "10%"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"数字化导向\"数位化解决方案贡献工厂生产力多少百分比% ?",
    "options": ["1%", "2%", "5%", "8%"],
    "correct": "1%"
  },
  {
    "question": "博世汽车部件(深圳）有限公司2025的目标布局里\"投入资本管理\"数资本支出为多少欧元 ?",
    "options": ["5百万", "7百万", "2百万", "9百万"],
    "correct": "7百万"
  },
  {
    "question": "请选出正确的叙述?",
    "options": [
      "客户不是我们使命",
      "博世深圳不是”智能出行售后(MA)”雨刷全球生态体系的基石",
      "过去的成功无法保证未来",
      "博世智能出行售后的未来目标不够清楚"
    ],
    "correct": "过去的成功无法保证未来"
  },
  {
    "question": "下列哪一项Mobility Aftermarket(MA) 的长期目标叙述是正确的?",
    "options": [
      "零件业务的复合年增长率5%",
      "零件业务的复合年增长率7%",
      "零件业务的复合年增长率9%",
      "零件业务的复合年增长率11%"
    ],
    "correct": "零件业务的复合年增长率5%"
  },
  {
    "question": "下列哪一项Mobility Aftermarket(MA) 的长期目标销售额为多少?",
    "options": [
      "销售额100 亿欧元",
      "销售额110 亿欧元",
      "销售额120 亿欧元",
      "销售额130 亿欧元"
    ],
    "correct": "销售额110 亿欧元"
  }

]
